唔好再搞乜野道歉行動

錯既係政府，人民唔需要道歉亦唔需要跪其他人
到呢一刻仲唔理解既人我地都唔需要期望佢太多
盡量解釋，但佢出手打人就唔該還擊101拘捕